點解冇人想同我傾計

真

呢度大把有得你傾